{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026891",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 오류동역점"
    },
    "text": "駐車はできません。 営業時間は水曜日から月曜日まで、すべて07:00から22:00までです。 カフェのメニューは様々です。 カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、マンゴーバナナブレンドが6300円。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は水曜日から月曜日まで、すべて07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューは様々です。カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 493
    }
}